[
    {
        "id": 1549,
        "question": "Kınamak, takbih etmek",
        "letter": "A",
        "answer": "Ayıplamak"
    },
    {
        "id": 1230,
        "question": "Birdenbire ortaya çıkan tehlikeli durum",
        "letter": "B",
        "answer": "Badire, badire atlatma, badire atlatmak"
    },
    {
        "id": 1360,
        "question": "Kuşların ötüşürken çıkardıkları ses",
        "letter": "C",
        "answer": "Cıvıltı, cıvıldama, cıvıldamak"
    },
    {
        "id": 748,
        "question": "Araçların trafikte üstünlük sağlamak için kullandığı kırmızı-mavi ışıklar",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çakar, çakar lamba, çakar lambası"
    },
    {
        "id": 1391,
        "question": "Yabancı ülke parası",
        "letter": "D",
        "answer": "Döviz"
    },
    {
        "id": 216,
        "question": "Damar tıkanıklığı",
        "letter": "E",
        "answer": "emboli"
    },
    {
        "id": 220,
        "question": "Belirli nesneler veya durumlar karşısında duyulan olağan dışı güçlü korku",
        "letter": "F",
        "answer": "fobi"
    },
    {
        "id": 241,
        "question": "Öfke, kızgınlık, hiddet",
        "letter": "G",
        "answer": "gazap"
    },
    {
        "id": 754,
        "question": "Hem et hem de otla beslenen canlılar",
        "letter": "H",
        "answer": "Hepçil, Hepobur"
    },
    {
        "id": 604,
        "question": "Gerçeğin gülünç yanını ortaya koyan ince alay",
        "letter": "İ",
        "answer": "İroni"
    },
    {
        "id": 1288,
        "question": "Mukayese etmek, karşılaştırmak",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıyaslamak, kıyaslama, kıyas yapma, kıyas yapmak"
    },
    {
        "id": 623,
        "question": "Eğlence yerlerinde veya parlamento salonlarında özel bölme",
        "letter": "L",
        "answer": "Loca"
    },
    {
        "id": 1893,
        "question": "“BİLEREK, İSTEYEREK, KASTEN” ANLAMLARINA GELEN SÖZCÜK",
        "letter": "M",
        "answer": "Mahsus"
    },
    {
        "id": 1224,
        "question": "Çaresi, çözümü olmayan, çaresiz olan",
        "letter": "N",
        "answer": "Naçar, naçarlık, nafile"
    },
    {
        "id": 1113,
        "question": "Büyük ve süslü çadır, çerge",
        "letter": "O",
        "answer": "Otağ"
    },
    {
        "id": 1006,
        "question": "Küçük çocukları korkutmak için uydurulmuş hayalî yaratık, umacı",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öcü"
    },
    {
        "id": 377,
        "question": "Gramofonda dinlemek amacıyla hazırlanan plastik daire biçiminde nesne",
        "letter": "P",
        "answer": "plak"
    },
    {
        "id": 1122,
        "question": "Herhangi bir işte, bir konuda yapılan inceleme ve araştırma sonucunu, düşünceleri veya gözlemleri bildiren yazı",
        "letter": "R",
        "answer": "rapor"
    },
    {
        "id": 415,
        "question": "Bir şey bildirmek için verilen işaret",
        "letter": "S",
        "answer": "sinyal"
    },
    {
        "id": 1684,
        "question": "Otomobil iç lastiği",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şambrel"
    },
    {
        "id": 1750,
        "question": "Dini referanslar dikkate alınarak yönetilen hükümet sistemi",
        "letter": "T",
        "answer": "Teokrasi"
    },
    {
        "id": 1562,
        "question": "Bir toplulukta rahat konuşamayan ve rahat davranamayan, sıkılgan, çekingen",
        "letter": "U",
        "answer": "Utangaç"
    },
    {
        "id": 464,
        "question": "Korkuya çabuk kapılan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ürkek"
    },
    {
        "id": 1208,
        "question": "Manşet, smaç, pas gibi terimlerin bulunduğu spor dalı",
        "letter": "V",
        "answer": "Voleybol"
    },
    {
        "id": 718,
        "question": "Üstünde yaşadığımız gök cismi",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yer küre"
    },
    {
        "id": 1592,
        "question": "Bir diğer söylemle \"Fazlasıyla\"",
        "letter": "Z",
        "answer": "Ziyadesiyle"
    }
]